### online-1
  模拟Splitter，讲32位的输入Input转换成为4个8为的输出O1、O2、O3、O4;
 
### online-2
  实现有符号比较器，不允许使用比较符号`>` 和`<`;使用补码和有符号数制实现;
  
### online-3
  实现一个32位数的alu功能包括`+`,`-`,`&`,`|`,`>>`,`>>>`,`无符号比较大小`，`有符号比较大小`;选择信号为3位;
  
### online-4
  实现一个mealy型状态机。实现如下字符串:  `1+(2+3)+4`;  
  输入:clk、clr、[7:0]in  
  输出:out  
  要求:输入为7位的ASCII码。每一个数字只能为1位数。异步清零。
  
	
